你地有冇身邊人係廢青隱青

有工返/有學返但放假唔鍾意出街者不計算在內

你

有，同學畢左業2年幾未返過工

照鏡

有

me